2016就完 一人一樣自己覺得今年發生過最&最唔正嘅事

最正
最唔正 DSE考得唔好

最唔正: 爛grade

最正 中左六合彩

最唔正。個期係無六八九

最正：識到女朋友
最唔正：股票投資失利

最正 仲在生
最唔正 考車肥佬

恭喜

以為最唔正係仲係要打理哂家頭細務